朱凱迪、區諾軒有野講

以下內容係截至晚上八點，佢地喺龍和道輪流發言嘅重點。雖然係第一手資料，但我係憑記憶寫返出嚟，有錯請屌，有漏嘅麻煩大家補返。

1. 泛民暫時未有共識去定立政府回覆四大訴求嘅死線 （朱想星期三，區想星期四傍晚時份etc.)
2. 區寫左信俾各日本(g20舉辦國）高官(包括但不限首相)，講述逃犯條例修訂嘅因由同壞處
3. 將18區不合作運動交俾兩登去搞，亦可以搞大其他活動(eg.罷食餐廳)，務求遍地開花。
4. 今日冇必要佔領龍和道，但就算真係佔，俾人清場嘅機會都好微。
5. 如果大家想留，會陪大家到最後一刻。
6. 如果將來發夢要衝禮賓府，一定要聲東擊西，攻其不備。
7. 要政府回應四大訴求，要個活動比起200萬人遊行俾到更大壓力政府。
8. 政府最擔心就係和理非同勇武大和解，而唯有係咁，我地先有籌碼同依個無恥嘅政府談判。

諗到再加

推 就算現場都唔係每個人有圍圈聽到佢地講野

大致同意

-------------------
[求推]勇武派及快樂抗爭派請進(好重要)

基本上「和理非>deadline >衝，重複直至成功」正正就係馬丁路德金同Malcolm X嘅做法

推

大部份都同意

發夢話俾我聽
如果淋病冇回應我地所有訴求
禮賓府照計走硬
但問題要諗諗計點去

唔該同佢地講追究黑警責任重要過林鄭下台

如果大家有邊點想知詳細啲/有疑惑 我記得嘅都會盡講佢地嘅論點同論據

睇到第一點已經證明泛民乜plan都無
等運到
今次鄺仔，胡志偉某幾位真係要俾
其他就算吧啦，根本畀人鬧完先出來做show

搞個現實投票有無得諗

你提左我講漏左啲野

9) 四大訴求中其中兩個嘅解決方法，想話俾大家聽佢地唔係冇plan

a) 平反暴動定性及釋放示威者:
i) 有政府人士放風話其實唔係暴動，證明暴動依個講法其實仲有得斟酌，大機會平反到暴動定性。
ii) 告人嘅話係要經由律政司起訴，如果佢真係夠膽起訴，會發起各種社會運動抗爭。

b) 追究黑警責任: 會用盡立法會入面所有嘅方法去追究(總共有五個，真係唔記得哂) ，都唔得嘅話，會發起各種社會運動抗爭。

要求盧偉聰本星期內交出開槍黑警名單, 另將兩個鬼佬警司革職

真 鄺仔好似都有到現場(個樣殘到我唔sure係咪佢)，但就算真係佢，佢都係做群眾only，冇講野。

林卓廷最撚仆街

朱嘅提議: 某一到搞遊行集會，然後幾千人突擊上去。
區嘅提議： 分三路進攻

共通點都係要一氣呵成，因為係斜路，同埋個位好窄。

贏佢老母5:0 不過而家槍口一致對外，等完左再慢慢清算

票債票還

同意,但可唔可以叫佢地多D睇連登,睇下大家點協調...

哈哈

10. 佢地三句唔埋就講自己成日睇連登，仲引用左一位巴打（好似叫「一步中出西門」）話禮賓府駐重兵，今日攻唔過。

先贏仗 後清算
最緊要槍口對外
團結就是力量
不篤灰 不割蓆 不譴責

謝謝巴打，去左都聽唔清楚！

幫手推俾其他人睇個到音響本身就差，更唔好話有啲人直頭係添馬公園 根本冇可能聽到

推,禮賓府果PART好重要

要清算完左先清算
唔好學民陣班ON9
兩登最撚小器到時票債票償谷撚到佢地跪低

推！

#15 有詳細少少嘅解釋

始終朱凱迪自己衝過，咁當然個時無論政府定警察做事方式同依家都好唔同，但起碼都叫有啲經驗。

推！

發夢完覺得可以share下，

利申喺我夢後嘅演繹並非代表朱區兩人或其他人

歡迎有份聽嘅巴絲補充

1. 運動步調 - 會係持久戰但唔代表每個示威者要持續留守或者每分每秒都參與， 而係喺關鍵時刻可以動員到足夠嘅人出嚟再進行對正苦有威脅嘅運動

2. Deadline - 係指若果deadline前正苦無回應示威者訴求就會將運動升級，進行對正苦有impact嘅運動，而泛民包括朱區兩人對於deadline 確實日期同「下一步運動」都仲商討緊，亦知道唔少市民想林奠ASAP回應，但喺佢地希望「下一步運動」可以有足夠嘅power逼到林奠回應 所以要把握關鍵時刻

3. 關鍵時刻 - 嚟緊星期五財委會會商討明日大愚同再下星期國歌法二讀，若發夢夢到立法會開唔到會，就代表呢個正苦施政失效，到時林奠就焗住出嚟回應

呢3個喺我發夢夢到嘅重點並非說話嘅全部，有錯勿屌

香港人加油

連登仔已投星期四做Deadline
阻佢星期五開會,然後星期六放假有Buff

咁佢都出左黎道歉,俾次機會佢
佢有份食椒

淨係6.同8.，我會撐佢地到底

班老泛民好明顯跟唔上年輕一代嘅步伐
但佢地又真係最有號召力

Thanks, 第一點好重要，我自己嘅理解係: 不撤唔等於賴死唔走，而係唔會停止抗爭

仲談咩判
依家係蘇聯式談判
你唔應承就all in 你

辛苦了巴打 寫得詳細過好多media，依類抗爭資訊真係好重要

pushh

老個班係連野都唔係好識講聽親都會令到人好燥

其實我覺得烈士犧牲呢下係令林鄭突然軟化嘅最重要一件事
利伸 唔係鼓吹以生命威脅政府

Ok

一定要日間時份
愈早愈好
以防黑夜惡犬

Push

佢sa左冧

不如提議以後唔好再玩佔領喇
跟本就冇撚用
直接圍政總又好去禮賓府野餐又好
唔好再做呢d 冇效果，消耗民意嘅事

多謝 我覺得俾多啲人了解佢地嘅觀點 有助避免分化

6好重要，硬碰點夠全武裝黑警打，好擔心

我好撚想屌長毛阻人衝禮賓
但係今日玩係難D

大家對龍和道有咩情意結？
之前咪試過佔領多幾日民意就會開始逆轉
政府而家唔會清場，佢一定由你地訓馬路
對政府跟本不痛不養，慢慢大家睇唔到佔領有咩用
又消耗參加者能量，又消耗民意

我諗我地係要政府直接回應四大訊求，所謂談判只係令我地出師有名（即： 談判唔成先行動升級）

[memeber]警狗有佈防，唔知點解一朝早已經喺花園道纜車站、政府合署、美領館已經企滿晒行人路交通燈位
見到有巴打自己一個黑衫長褲俾警察截[/member]

自膠

針對第五點黎講：
就算佢地留到最後一刻，我地都係無大台，記得。
（我相信佢地第三點其實都係想自己唔做大台）
同埋第八點都係好重要，兩派係互相需要，唔好互屌，加油

我個人意見：
禮賓府真心難正攻 同埋有唔少人走唔出雨革嗰個模式，覺得一定要死守陣地，一散就輸。

所以比較難提議出黎，爭議會好大。

唔該唔好再佔領條街啦！
自問依家佔街會唔會對民意有影響先
佔得愈耐 影響愈多人 民意就愈低

成班人係條街到行黎行去有咩用
勁多人影相打卡玩電話
有氣有力不如一齊入去唱聖詩啦！

一上到山D狗就有高地優勢
會似諾曼第登陸咁打
你要打要先有盾裝有甲裝

長毛講完野真心嬲左（背景：好多人話佔喺到冇用，不如去禮賓府，同埋要set deadline，唔好係到尻佔）（個陣仲未圍圈，大約五點 ）

「又係你地話不撤不散，又唔係我話不撤不散。難聽啲講句，你地連坐係到嘅耐性都冇，你地衝到上禮賓府都係冇用。」

巴打我記錯左你個名 sorry

我唔想分化
但係死老野返去你個哲古華拉個屎忽到打飛機plz

傻啦
上山戰係難打

眼見我哋正係走緊2014年嘅舊路，政府一邊冷處理，一邊分裂我哋，你以為佢哋互相割蓆係我哋贏？

咁樣係同時割緊我哋嘅團結呀

所以小弟決定開個Facebook page，每日提住大家，我哋嘅目標係乜野

撤回、撤控、放人、問責、下台。

直至目標達成

多謝各位

屌，訓練紀律咩仆街

前線警務人員=用完即棄，速龍攞哂彩，所有責任歸現場指揮官，警隊一哥神級推卸！

所以睇一睇，覺得合理就幫手再推推
[重要必睇]如何防止今次抗爭變成雨傘2.0, 魚革2.0

#52 #58 #67 都係反對啲人佔領

我都講下我自己點睇:
我個人都認為佔領真係冇用，不過啲人真係有情意結
希望大家就算屌，都屌細力啲，嘗試說服佢哋好過，始終各有各做，大家終極目標又一致，無謂不必要嘅分化。

push

good ar

大家都好醒， 睇穿曬林鄭嘅奸計

我覺得我哋會贏

大家記住第8點

經過呢幾日，大家開始迷茫，唔知下一步點做好

請大家俾小小耐性睇一睇

首先講返個因果關係
先講反送中

第一因:因為反送中
第一果:有一百萬人上街抗議，希望撤回 69示威

第二因:因為政府無視69嘅1百萬人
第二果:有612示威行動

第三因:因為612，政府宣布暫緩送中條例，但同時宣布612定性為暴動，加上有一位烈士犧牲
第三果: 616大遊行，希望林鄭下台，撤回612暴動，釋放義士，徹回送中條例

咁呢個就好似巴絲講，先和理非，不果，就衝 612係成功嘅，亦成功叫多100萬人上街。

所以講真我地拎到200萬市民嘅attention ，政府係年底先都唔會再講，因為如果佢反口，國際間都會有好大輿論，所以可以放埋一邊先，因為佢一郁，佢一定仆硬街

第二，講警察

今日617係一個好好嘅例子，警方友善嘅，我地會配合警方，我地都唔想阻到市民生活！

對比612，點解我地發夢會衝？係因為警察撩交打，引我地打交，我地為左自保先反抗。我地唔好理邊個衝擊先，細心諗，其實警察友善小小，可能真係唔會衝

又講下因果，我發夢現場見到嘅

第一因:警方係添華後退，引示威者，加上之前已經捉人噴椒
第一果:開始有人叫衝

第二因: 發夢有朋友見到立法會個邊開槍加催淚彈
第二果: 真係開始衝

第三因:警方向人群投擲催淚
第三果:大部分冇gear嘅示威者真係撤走

好，講到呢到。就係大家迷惘嘅點
我地依家需要嘅係牆頭草，個d覺得警察合理，但認同政府唔應該咁急去推嘅人。

咁邊個最大責任呀？係政府

政府俾過大權力警方，令佢地濫權。證明政府對警察訓練係令到我地嘅警察冇左良知。
所以黑警嘅出現係政府失當

第三，和理非同勇武派

其實大家係相輔相成，

因:和理非冇用，政府唔撚理
果:勇武派爭取

因:爭取唔到，和理非繼續上
果:爭取更多時間同支持俾勇武派合理出場

和理非勁在多人，可以爭取多d時間，支持，輿論
勇武勁在一呼百應，真係嚇到政府 612就係好例子

所以分工合作，事半功倍。

最後，其實重好多議題要出聲，好似明日大嶼，國歌法。

但係大家細心d諗下，歸根究底都係政府無能，漠視民意。

我地要嘅係真普選同民意，我地依家有200萬人，要好好利用

可能有巴絲concern deadline，本人係同時有deadline，但回顧第一點，政府係唔會講送中住，因為一講佢一定仆街，所以我地一路提醒大眾嘅時候，要繼續做其他野，係好機會話俾大眾知重有好多問題存在

淨返低嘅，全部都係因為冇普選導致嘅。

本人同意改變需要流血，但我同時唔想有人受傷。

我地要不斷拎多d民意，文宣好重要，計劃都好重要，我地唔可以失民意

大家都睇到警察扮死狗，搏同情，點解我地唔可以？我地之間重有好多牆頭草

依家亂咁衝實少左好多人支持，我地欠嘅，係東風，個timing好簡單，政府錯，就係好時機，我地要發夢衝！就要大條道理咁衝！

7月1號可以係好時機睇佢點回應
下星期嘅議題都係社會好敏感嘅，所以，大家要睇清楚，但好好利用200萬人

文宣好重要，依家個個都好留意新聞，social media都好多資訊，流動性好高，係好時機。

不分化，不篤灰，不流血！

我相信合作得好，一定可以成功

612話俾我地知出奇不意先制勝
616話俾我地知和理非嘅威力，有好多人留意新聞，留意政府有冇小動作

最後最後，烈士RIP

我地而家四大訴求一個都未達成到 完全未贏 要繼續加油

我諗分唔分化會係我地贏唔贏到嘅關鍵，但唔分化其實係俾想像中難。 今日集會大致平靜，但都有段時間有人喺到嘈同大聲叫（睇法唔同only，唔係鬼)。我自己都俾個氛圍牽動到個情緒，係後尾朱區兩個人圍圈講野，個情況先叫好啲。

睇穿哂唔代表唔中奸計，加油

我既意見好簡單
就係唔好入夜先黎沖

朱凱迪、區諾軒，好多謝你哋今晚同我哋有傾有講
希望你哋可以話俾其他泛民知，有時候不要大台，要放下身段同大家一齊討論
因為每個人都可以有自發性，自己思考

推

最後一點好同意
今次要贏，就係勇武同和理非一齊贏！

佢地點睇機場

btw
好似之前有個 post 投咗 deadline 係星期四大比數

朱有冇跟進返？

推，推撚到共產黨倒台

喺龍和道手足聽吓

#81太長唔quote

我個人黎講大致認同

但我concern個位會係今日先十七號，等到七月一號，有幾個問題:

第一 個民意可能持續唔到咁耐
第二 好多人都唔想拖，我諗大家呢排壓力已經夠大
第三 連G20都過埋，少左一啲嘅國際壓力

再加上上面有巴打講連登公投定左今個星期四deadline，我諗跟呢個deadline會好過等到七月一號

當初企喺禮賓府真係完全聽唔到，就嚟入夜大家都急躁
最後佢哋企龍和道中間大家終於有得討論先好啲
但係大家都知道目標，唔好分化

前線係度玩Switch

Agger 饅頭雄好撚倒米

唔好理有 遲做好過無做
不分化
成功左先算啦
到時理得佢邊個搶功勞

泛民: 睇市民頭做事

隔離個熱門post有人話自己支持唔住，覺得自己被泛民拋棄（自己睇內文）
同一時間泛民拖撚夠未？
傾個deadline都要十年廿載
區諾軒仲好得閒講咩特權法
民陣啱啱又9up
on99

你意思係特首辦? 我個陣都叫企得近，都算聽得清。其實嗰時你聽唔到仲好因爲聽完真係會令人燥底

推咗先
見步行步

無大台就係咁
點都要試探民意,
收集下意見先定到策略

反黑狗大遊行係有需要

基本上同意但要快啲set deadline再spread出去推

(1) 咪L再提港人港審，be careful what you wish for, 除非你係天嬌仲相信有險可守。用個腦諗諗點解，唔明可以問。

(2) 柒婆喺記招左一句初心，右一句公義。係時侯要佢一次性送走大粒墨。
佢再唔肯就係虛偽，對唔住所有死者，包括台灣、太古。

係好嬲，尤其五點幾個時問極都唔俾deadline，仲要有啲老seafood(長毛)仲要話冇deadline。「又係你地話不撤不散，原來得個講字...」

不過上面有巴打話而家已經傾好左星期四deadline(?) ，方便癱瘓星期五嗰個財委會，然後星期六日食buff，務求一舉令林鄭逼不得已回應四大訴求。

加油

林奠最驚我哋團結呀！
我哋要繼續努力
唔好被分化

我地要埋牆頭草嘅民意！分好返d因果關係

幫幫手，同意推上熱門俾多d人睇到

不流血，不分化

有咁果斷就唔係泛民啦。。。

完左啦 唔好再搞佢啦

Share please

佢地今次部分人都真係做實事嘅，係俾個心出黎，我相信大家都feel到 屌還屌 細力啲 千祈唔好分化 加油

【 突發】我係取消外國護照樓主。求大家聽我講，停止內耗，設下死線，全力升級！(2)

首要係【追究黑警責任】以及【撒消暴動檢控】！
其次先係【林鄭下台】
因為就算下台，下個特首都一樣會係傀儡
班黑警依然會開槍，沒完沒了，永遠無法解決！

3. 將18區不合作運動交俾兩登去搞，亦可以搞大其他活動(eg.罷食餐廳)，務求遍地開花。

其實今次要比CREDIT LIHKG，TG文宣組，TG行動組

呢個民陣只係搞個大台叫人遊行
大部分街站同文宣都唔撚關佢地事

咁我覺得佢地係呢刻 步步為營 可以做一下調節
如果全部連登勇武果斷行動, 失控, 行錯棋又唔係咁好

err..最重要個點嘅 撤回修定逃犯條例呢

btw認同林鄭下台係最唔重要個點，泛民成日都亂叫口號 今日仲要成班叫左好耐林鄭仆街

槍口對外
懇求各位理性討論
目前有好多唔同意見
就算冇共識最多各有各做
要記住
不篤灰 不割蓆 不譴責

你有提醒左我 我漏左一點：

11. 朱凱迪有講過「大船論」，即係民陣只係負責開大船（搞遊行，集人群），至於係遊行入面做啲咩，就係靠市民發揮創意去做唔同嘅運動（衝擊，佔領，文宣etc.)。愈多元化，愈出奇不意，個政府就愈驚，咁我地先會有say。

我今日發完夢，訓醒灰左

[url]網址[/url]不過個夢都幾值得反思下
1）deadline
發夢今日民陣帶頭話三點要求同柒婆直接對話或者開記招，9叫左一大輪之後失敗，士氣低落之後民陣就極速汲取教訓，教大家set deadline要俾多一兩日，咪再挽即日。

其實都冇錯，不過我覺得set完deadline後，唔應該就咁話deadline後冇回應行動會升級。一黎，嚇唔到敵方；二黎，我方喺過左deadline後都唔清楚應該要有咩行動。一定要清楚講下自己有咩籌碼

2）日後行動
大家要喺連登度諗下可以做咩，可行嘅咪推爆佢，最好就要確切啲，多啲detail。如果唔係，義士到場後冇方向冇目標，就好容易俾人騎劫

大家要記清行動目的，唔好又好似今日咁亂9叫人下台要切記民陣係輔助，幫手處理下官方事（例如入紙、要求政府回應

當然宣傳都好重要，參考最近幾次夢境，圖片傳遞訊息係快好多，所以一經confirm嘅計劃都可以整成圖，再利用air drop同ig散播，高效好多

最重要係咪再搞分化，文武兼備方可治國安邦

利申，9up，要屌嘅話麻煩細力少少[url]網址[/url]

3 8 非常同意

叫來發洩下咁囉

雖然而家林鄭唔落台對下年建制派
選戰其實好不利

民陣作用就係不反對通知書，佢安安份份唔好亂出聲亂聲明就夠

清泉

大致同意

唔好騎劫唔好拎尾彩咪得囉 最緊要係團結

「長期人手置頂」
勇武派老鬼教你點抗爭

政府做野不嬲慢
多數都冇回覆架啦
係咪星期日再出黎

由兩登搞work唔work ga?
又話逼爆地鐵, 又咩倒油倒波子, 雷聲大雨點小
眾志塞香港站都仲有用過兩登

絕對同意第8點
和理非同勇武再唔同意對方既做法都要忍
唔可以屌 見到身邊疑似搞事亂屌對方既就拉住佢
依個時候唔可以亂 唔可以不和
一不和就會變到雨革咁

琴晚發夢見琴朱凱迪問
死線到 政府都無回覆下一步係點
1. 勇武派 先發動
2. 和理非先一輪攻勢 再到勇武派發動

兩邊先傾一傾點合作
因為如果先勇武 有部分 出黎行既人都未會明白
但如果和理非行一步先 政府都唔理 咁就會更多人明白勇武既重要

我幾贊成佢第二點 而家政府內部鬥割蓆
差佬又軟處理急住拎返民意
我地都要考慮民意走向

最後最最最緊要
不篤灰 不指責 不割蓆